我今日去完op喉嚨痕痕地

88

依家有痰

G9G

下世小心啲

同埋攰攰地

樓主下世小心啲